[突發] 拜登將就泛民LegCo議員總辭發表演說

咪撚發夢啦
拜登仲紅撚過高登呀
全家咁多錢喺中國，鬼撚會同你癲

已封鎖會員 - 史提芬周國腎

Blocked

拜登撚死撚開啦柒頭

白撚痴 已block

block

成班傻閪畀你撚到

都唔知你講乜鳩

兩黨共識撚去哂邊

同拜登一樣訓緊教

fake news 但係真

屌你同china joe一樣咁撚鳩出撚埋啲廢post 屌你老味

嬲豬呀？返去搵拜登含撚囉柒頭

成班傻閪民主黨PR

講事實姐

會員編號：#7814
會員註冊日期：2016/11/25
入 LIST 原因：看圖作文，抹黑同路人。

上述資料更新日期：2020/7/21
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

梁凱晴都當神拜就自己入戇鳩list 啦

真係有心fact check 歡迎隨時去搵任何一位觀塘區議員求證